[
    {
        "randomId": 179
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka igakamwa igaramye bwira ikubama",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Igikona n'umutsima",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igihondohondo cy'amaguru munani",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Umwobo mu nzira",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hepfo zirabyina urungora",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    }
]